七一金紫荊之役，皇國興廢在此一戰

港共今日就佈防，證明佢地極重視扯旗，緊張共產黨面子仲重要過香港人訴求
既然係咁我地就更加要落佢面

唔好再同我講激嬲共產黨，而家係佢激嬲我地

睇標題仲諗關大書法家亡國興咩事

七一野餐，人數決定一切
— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推

大日本帝國海軍名句黎架

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!